火影鬼滅鋼鍊粉打生打死

青菜蘿蔔 不共戴天

烏賊或成最大贏家

25完我地又25鋼鍊 動物台三姓家奴

你漏咗巨人粉

今期係電鋸戰咒術 腎仔過晒氣

支持大混戰

有乜好打，根本冇得同鋼練比

終於有人get到精髓

除左自己鍾意果套之外，其他都係垃圾

烏賊娘真係好好睇

不過都唔夠鋼鍊好睇

如果要我簡禰豆子or烏賊娘做寵物，直係簡唔落

咁樣唔得

你應該要話鋼鍊最好睇，烏賊娘或者其他動畫完全唔好睇

明唔明玩法

Mika呢排好嘴